買金磚一問

已在港資證券行轉晒美金all in 美股加ETF
想10%資產買實體金旁下身，求教有咩窿路？

推

去恆生咪有實金買囉

恆生總行
不過要有佢地戶口黎扣數

以前好似即刻有， 不過聽講前一排要排隊